# Translation of iHRIS Manage - Custom Reports - Filled Positions to Simplified Chinese (‪中文（简体）‬)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# --
# Copyright (c) 2011-2012 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011-2012
# Copyright (c) 2011-2012 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Manage - Custom Reports - Filled Positions\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-21 10:27-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-06 21:26:08+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-hans>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-03-22 05:40+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.20alpha; Translate 2012-07-04\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-manage-crfp\n"
"X-POT-Import-Date: 2012-04-08 21:14:21+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
""

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L12'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L87'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L93'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Filled Positions"
msgstr "填充的位置"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L15'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Historical list of all filled positions."
msgstr "历史列表中的所有填充的职位。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L20'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L139'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "First Salary"
msgstr "第一次工资"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L23'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The first salary for this position and person."
msgstr "此位置和人第一次工资。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L28'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L148'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Last Salary"
msgstr "最后薪金"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L31'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The last salary for this position and person."
msgstr "此位置和人的最后薪金。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L36'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Person"
msgstr "人"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L39'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The person filling this position."
msgstr "填补这一立场的人。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L44'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Employee Position"
msgstr "雇员的位置"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L47'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, fuzzy, no-c-format
msgid "The position details."
msgstr "职位状态"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L52'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Position"
msgstr "主管职位"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L55'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The position details for the supervisor."
msgstr "主管的位置详细信息。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L60'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Person Position"
msgstr "主管人职位"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L63'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The current or most recent person filling the supervisor position."
msgstr "填充的主管职位的当前或最近人。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L68'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Person"
msgstr "主管人"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L71'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "The person most recently filling the supervisor position."
msgstr "最近灌装的主管职位的人。"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L90'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "A historical report of all filled positions."
msgstr "填充的所有职位的历史的报告。"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L101'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Person Start Date"
msgstr "人开始日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L106'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Start Date After"
msgstr "启动后的日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L111'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Start Date Before"
msgstr "开始之前的日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L118'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Person End Date"
msgstr "人结束日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L123'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "End Date After"
msgstr "结束日期后"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L128'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "End Date Before"
msgstr "结束日期之前"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L157'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Surname"
msgstr "姓氏"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L162'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Firstname"
msgstr "第一名"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L171'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L176'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Position Title"
msgstr "标题位置"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L181'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Facility"
msgstr "设施"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L186'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L191'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Position Status"
msgstr "职位状态"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L200'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Title"
msgstr "主管标题"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L209'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Start Date"
msgstr "主管开始日期"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L218'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Surname"
msgstr "主管姓"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L223'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Supervisor Firstname"
msgstr "主管名字"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L234'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Filled Positions Export"
msgstr "填充的位置出口"

#: <a href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml#L237'>modules/ManageCustomReports/Reports/FilledPositions/configs/en_US/FilledPositions.xml</a>
#, no-c-format
msgid "A list of historical filled positions for exporting."
msgstr "历史填充的职位，为导出的列表。"

